民陣！！！！！你幾時先有遊行？？？？？

大家有冇諗過點解一直冇用過油漆？

1. 搞遊行
2. 唔批不反
3. 濫捕

樓主訓左幾耐
Popo都唔撚比

唔批都可以申請
幾星期冇左影

申請左先啦

要選舉呀
過咗先會搞 肯撚定

忙於選舉。

又係一出去，就放催淚彈

班撚樣攪緊區選開街站理閪你咩
對佢地黎講 錢最緊要呀

你甘乖 服從popo：）